咁都唔紅?唔好盲反la- -

謝拉特做得岩呀 中唔中都紅 緊係踩鳩你

錯台

明黑鳩你 咁點